警犬我屌你老母呀！除底衫單挑呀

各位巴絲，繼續加油 保存體力 挨埋呢幾個鐘！

我而家好撚憤怒

其實我哋都攰啦，三點幾而家已經起撚晒盾
睇吓一陣間過嚟兩個鐘頭後5:00有冇人接力
之後我哋而家可以陸續喺隔離瞓覺 接棒